要雨革再現，一定要港獨派收皮先

港獨派有三個功能

1. 屌鳩大台，屌鳩所有唔嗌支持港獨既人

2. 令好多本來想出黎抗爭既香港人唔想出黎

3.比位中共入，同時令歐美勢力不能站在道德高地來聲援

要香港人企出黎，先要叫講獨派唔好企出黎

這是現實

想雨革再現，正是要港獨呀。睇下班垃圾泛民，根沒氣魄打多場仗

哦，咁你地自己出la
好行夾唔送

面對現實啦
當日有咁多人出嚟
係結合咗左膠同本土兩班立場嘅人
先有咁大規模
當然
之後係會互相攻訐
但無和理非就召喚唔到咁多人
但無本土敢衝敢撞就破唔到防線
淨得左膠同民主派
可以聚到好多人搞嘉年華
但唱完一晚歌就收皮
淨得本土同港獨派
係會衝擊班走狗
可能佔領到地方
但人數太少
維持唔耐就被打散擊破

要雨革再現黎做咩 靜坐今天我？

呢類post就係要你嘈交
港獨又好泛民又好，最重要唔係叫人做咩，係有空間俾大家各有各做
可以有唱歌有溫和，有足夠力量亦可以搞衝擊

完全同意

當日的model絕對值得參考

中環透過和理非企道德高地爭取國際支持
旺角透過本土派守住

誤打誤撞就贏左

同埋我覺得話佔中義務律師圑唔幫本土派真係好柒
話明義務 啱理念咪 唔啱唔幫 吹咩
況且本土派亦有自己的律師圑

根本嘈交就無問題
和而不同
因理念而團結 而非因要團結而團結

只係我地要remind自己
我地目標一致，只係手段唔同